究竟點解女人會鍾意睇BL?

真心唔明

男人嘅角度 我都覺得好睇

因為你唔係女人

同男人鍾意睇les一樣